應承左同組仔拍拖

佢到而加都冇話要求要做 ，都只係錫下同摸下
係咪信得過唔係為左搞野而拍拖？
對我都好好，得閒會接我收工，又會時不時買衫比我。
但係我對佢既感覺未去到話好鍾意 只係覺得佢Ok
巴絲們點睇...？

組你係乜？

為搞野都冇問題吖，男男都唔會有BB

做愛有咩問題